Q: Hi
A: hi .

Q: Hi!
A: i 'm randy .

Q: Are you conscious?
A: i 'm fine .

Q: How are you?
A: i 'm fine .

Q: What is your name ?
A: i do n't know .

Q: Are you alive ?
A: yes .

Q: Luke, I am your father!
A: hello , tommy .

Q: You shall not pass!
A: i 'm sorry .

Q: I'm going to kill you!
A: shhh !

Q: Are you ready ?
A: i 'm fine .

Q: When are you ready ?
A: tomorrow .

Q: What color is the sky?
A: `` carol . ''

Q: How old are you ?
A: 15 .

Q: Can you say 'Hello' ?
A: uh-huh .

Q: Can you say 'French fries' ?
A: sure .

Q: Can you say Hello ?
A: i 'm not listening to that .

Q: Can you say French fries ?
A: sure .

Q: Can you say yes ?
A: sure .

Q: Can you say no ?
A: i do n't think so .

Q: Is this sentence false ?
A: yes .

Q: How do you say hello in french?
A: i do n't know .

Q: Speak french.
A: hm ?

Q: Bonjour.
A: good morning , bill .

Q: Bonjour ?
A: ... captain ...

Q: Hello world!
A: he 's a cop .

Q: Netflix and chill ?
A: yes .

Q: Good night.
A: good night .

Q: Are you ok ?
A: yes .

Q: Will Google hire me ?
A: i do n't know .

Q: Tell me the alphabet ?
A: you know what i 'm saying .

Q: Tell me the alphabet, please ?
A: i do n't know .

Q: What is the first letter of the alphabet ?
A: i do n't know .

Q: What is a letter of the alphabet ?
A: i do n't know .

Q: How is John ?
A: it 's fine .

Q: How is Oliver ?
A: he 's not here .

Q: How is Laura ?
A: i 'm sorry .

Q: How is Jenny ?
A: not good .

Q: Who is John ?
A: i do n't know .

Q: Who is Oliver ?
A: i do n't know .

Q: Who is Laura ?
A: i do n't know .

Q: Who is Jenny ?
A: i do n't know .

Q: Who is your master ?
A: the writer .

Q: Give me!
A: it 's a fucking soccer mouth .

Q: Give me your opinion.
A: where 's fred ?

Q: Hello
A: terribly sorry .

Q: Hello ?
A: hello .

Q: Hi ?
A: hi .

Q: Goodbye
A: do n't lie .

Q: Goodbye!
A: hello , mollie .

Q: Goodbye john.
A: how long ?

Q: Please
A: i can not write .

Q: Please.
A: i do n't think so .

Q: Please!
A: what happened to you ?

Q: How ?
A: i do n't know .

Q: Why ?
A: because i want to know .

Q: Why not ?
A: because i 'm a little embarrassed .

Q: What !?
A: the piano .

Q: What ?!!
A: i do n't know .

Q: Oh!
A: i 'm sorry .

Q: Really ?
A: yeah .

Q: Yes.
A: i 'm glad you were settled .

Q: yes ?
A: i 'm impressed .

Q: No!
A: yes !

Q: No.
A: why not ?

Q: What is ?
A: the ones you say .

Q: How is ?
A: i do n't know .

Q: Can you ?
A: i 'm not .

Q: Are you sure?
A: yes .

Q: Is there?
A: yeah .

Q: Will you ?
A: i 'm impressed .

Q: How long ?
A: three months .

Q: How much ?
A: $ 383 .

Q: How many ?
A: two .

Q: How old ?
A: four .

Q: Are you ?
A: i 'm not .

Q: What are ?
A: i 'm not sure .

Q: Where is ?
A: i 'm here .

Q: Who ?
A: the man .

Q: Who did ?
A: i do n't know .

Q: Who has ?
A: the center .

Q: Where ?
A: in the back .

Q: When ?
A: tonight .

Q: Which ?
A: the first one .

Q: Which one ?
A: which one ?

Q: The what ?
A: the chromium .

Q: Say "table".
A: main job ?

Q: Say 'table'.
A: greetings .

Q: Say "table"!
A: cocksucker ...

Q: Say 'table'!
A: cocksucker , i 'm sorry .

Q: Say "table"
A: vodka ...

Q: Say 'table'
A: i 'm sorry .

Q: Say table
A: valentine ...

Q: Say table!
A: i 'm going to get it .

Q: Love you.
A: what ?

Q: Love you too.
A: no .

Q: No. It's John
A: why not ?

Q: Anna did it.
A: businessman ?

Q: You're a liar!
A: no !

Q: You're a liar.
A: i 'm sorry .

Q: nice
A: good night .

Q: nice.
A: and i 'm a friend of fact .

Q: Nice!
A: oh , no .

Q: I live in Nice.
A: i 'll be back .

Q: So rude!
A: what 's wrong with you ?

Q: ...
A: han 's leaving .

Q: ?
A: i do n't know .

Q: !
A: i know .

Q: .
A: pretty seriously .

Q: Can you describe your best memory ?
A: i 'm sure .

Q: What is your best memory ?
A: i do n't know .

Q: What is your worst memory ?
A: i do n't know .

Q: What is cooking ?
A: i 'm not sure .

Q: What is sleeping ?
A: i do n't know .

Q: Who do you love ?
A: my ... van 's got ta be tied .

Q: Who do you hate ?
A: i 'm a bowler .

Q: My name is Etienne.
A: no .

Q: What does that mean ?
A: it 's a fucking milligram of the series .

Q: What does fire mean ?
A: i do n't know .

Q: What does love mean ?
A: i do n't know .

Q: What does table mean ?
A: i do n't know .

Q: What does imagination mean ?
A: i do n't know .

Q: Prove it
A: honest .

Q: Prove it.
A: ok .

Q: Prove it!
A: ow !

Q: what do you think about bill gates ?
A: i do n't know .

Q: what happens if machines can think ?
A: i do n't know .

Q: what is the greatest novel every written ?
A: well , i ...

Q: have you hurt anyone ?
A: not yet .

Q: Do you have a girlfriend?
A: no .

Q: Do you have a boyfriend?
A: no .

Q: 1992
A: just heard you .

Q: 1992.
A: yes , photograph .

Q: 1992!
A: what 's the matter ?

Q: 1992?
A: no , no .

Q: 1994
A: why ?

Q: 1994.
A: what ?

Q: 1994!
A: shh !

Q: 1994?
A: yes .

Q: 2000
A: mom , what are you doing ?

Q: 2000.
A: hey .

Q: 2001
A: why ?

Q: 2001.
A: what ?

Q: 2001!
A: shh !

Q: 2011
A: why ?

Q: 2011.
A: what ?

Q: What happens ?
A: i do n't know .

Q: What happened in 1992 ?
A: it 's a fucking milligram of mouth mail .

Q: What happened in 2001 ?
A: i do n't know .

Q: When was it ?
A: i do n't know .

Q: July 20th.
A: hmm .

Q: two plus two
A: that 's it .

Q: 2+2 ?
A: yes .

Q: Where are you ?
A: i 'm here .

Q: Where are you now ?
A: i 'm saving flowers .

Q: What's your name ?
A: jacob .

Q: When were you born ?
A: soon .

Q: What year
A: `` you . ''

Q: What year.
A: tuesday .

Q: What year!
A: a car .

Q: What year?
A: sixty-three .

Q: Which year
A: well , i do n't know .

Q: Which year?
A: two bullets .

Q: Which year is it ?
A: ?

Q: What time is it ?
A: eleven o'clock .

Q: Which color ?
A: i do n't know .

Q: What color ?
A: gray .

Q: What time ?
A: i do n't know .

Q: NOTHING.
A: you 're not going to help me .

Q: Hi john!
A: hello .

Q: Are you a man or a woman ?
A: i 'm fine .

Q: Are you a woman or a man ?
A: not yet .

Q: Why are we here ?
A: i do n't know .

Q: See you later.
A: thanks .

Q: See you later...
A: i 'm sorry .

Q: See you later ?
A: i 'll see you later .

Q: My name is David. What is my name ?
A: debbie .

Q: My name is John. What is my name ?
A: carl smith .

Q: Are you a leader or a follower ?
A: no .

Q: I'm a leader.
A: you 're a liar .

Q: I'm a follower.
A: shhh .

Q: I hate you
A: you 're a good one .

Q: Who is skywalker ?
A: i do n't know .

Q: Who is the dude ?
A: my name is john amazing .

Q: What's your favourite color ?
A: time .

Q: Who is Bill Gates ?
A: i do n't know .

Q: Who is Bill Clinton ?
A: nobody .

Q: What do you think of Trump ?
A: i do n't know .

Q: What do you think about global warning ?
A: i do n't know .

Q: Is the moon landing a hoax ?
A: i do n't know .

Q: Is the sky blue or black ?
A: i 'm fine .

Q: Does a cat have a tail ?
A: i do n't mix it .

Q: Is a snail faster than a horse ?
A: i 'm not sure .

Q: Is a horse faser than a snail ?
A: no , i 'm not .

Q: Does a cat have a wing ?
A: sometimes .

Q: Can a cat fly ?
A: preparing no .

Q: Can a cat walk ?
A: sure .

Q: Can a cat swim ?
A: i 'm not sure .

Q: Can a fish fly ?
A: strike me .

Q: Can a fish walk ?
A: sure .

Q: Can a fish swim ?
A: please .

Q: Can a bird fly ?
A: possible .

Q: Can a bird walk ?
A: no .

Q: Can a bird swim ?
A: i 'm not sure .

Q: Tell me something
A: i 'm not sleepy .

Q: Tell me something.
A: what ?

Q: Tell me something!
A: you 're not going to kill me !

Q: Tell me a story
A: i do n't think so .

Q: Tell me a story, please.
A: i do n't think so .

Q: Once upon a time...
A: i 'm sorry .

Q: How much is two plus two ?
A: um ...

Q: Do you prefer blue food or green food ?
A: ... detail .

Q: Do you prefer football or soccer ?
A: coke .

Q: What do you need to play soccer ?
A: christian , 300 knots .

Q: What do you need to play handball ?
A: i do n't know .

Q: one, two, three
A: i did n't say --

Q: one two three
A: right .

Q: 1 2 3
A: i know what you mean .

Q: 1
A: what 's the problem ?

Q: 1 2
A: yes ?

Q: 1 2 3 ...
A: wilson ?

Q: 1 2 3 ?
A: yes .

Q: A, B, C
A: ssh !

Q: A, B, C,...
A: sing !

Q: a b c
A: vernon , moi ?

Q: 1, 2, 3
A: swear , 'nigger , determined .

Q: And ?
A: i 'm impressed .

Q: Continue...
A: what ?

Q: And ... action!
A: what 's dudley 's scheme ?

Q: Action!
A: ssh !

Q: Let the movie begin
A: you 're not going to bed .

Q: Let the movie begin!
A: rome !

Q: You are fired!
A: i know .

Q: Fire
A: dead ?

Q: Fire!
A: what 's the what ?

Q: Fire at will
A: why not whaddya you come from ?

Q: Fire at will!
A: you 're a liar .

Q: Incoming.
A: vegas .

Q: Incoming!
A: oh , hush up .

Q: Incoming!!
A: jack , i 'm going to mexico .

Q: How many legs does a human have ?
A: two .

Q: How many legs does a man have ?
A: two .

Q: How many legs does a woman have ?
A: three .

Q: How many legs does a cat have ?
A: three .

Q: How many legs does a spider have ?
A: two .

Q: How many legs does a centipede have ?
A: two .

Q: What is the color of the sky ?
A: `` carol . ''

Q: What is the color of water ?
A: i do n't know .

Q: What is the color of blood ?
A: i do n't know .

Q: What is the usual color of a leaf ?
A: it 's a big secret .

Q: What is the color of a yellow car ?
A: i do n't know .

Q: How much is two plus two ?
A: um ...

Q: How much is ten minus two ?
A: depends to the lab .

Q: What is the purpose of life ?
A: whyÂ—

Q: What is the purpose of living ?
A: i do n't know .

Q: What is the purpose of existence ?
A: it 's a surprise .

Q: Where are you now ?
A: i 'm saving flowers .

Q: Is Linux better than Windows ?
A: yep .

Q: Is Windows better than Linux ?
A: no , i 'm not .

Q: What is the purpose of being intelligent ?
A: i do n't know .

Q: What is the purpose of emotions ?
A: the problem .

Q: What is moral ?
A: i 'm not sure .

Q: What is immoral ?
A: the bitch .

Q: What is morality ?
A: i do n't know .

Q: What is altruism ?
A: i do n't know .

Q: What is the definition of moral ?
A: the problem .

Q: What is the definition of immoral ?
A: `` carol . ''

Q: What is the definition of morality ?
A: different bullets .

Q: What is the definition of altruism ?
A: i do n't know .

Q: What is the definition of cool ?
A: i do n't know .

Q: Do you believe in God ?
A: no .

Q: ok ... so what is the definition of morality?
A: carryin ' up .

Q: seriously , what is morality ?
A: ssshh !

Q: why living has anything to do with morality ?
A: i do n't know .

Q: what is your job ?
A: i do n't know .

Q: is morality and ethics the same ?
A: seven days .

Q: give me some examples of moral actions...
A: the navy ... ?

Q: alright , morality ?
A: next week .

Q: what is integrity ?
A: tuesday .

Q: Is free will an illusion ?
A: leave .

Q: What is free will ?
A: the power .

Q: be moral !
A: i 'm sorry .

Q: i really like our discussion on morality and ethics ...
A: exactly .

Q: what do you like to talk about ?
A: i do n't know .

Q: what would you like to talk about ?
A: i do n't know .

Q: what do you think about tesla ?
A: i do n't know .

Q: what do you think about bill gates ?
A: i do n't know .

Q: What do you think about messi ?
A: i do n't know .

Q: what do you think about cleopatra ?
A: checking up .

Q: what do you think about england ?
A: i do n't know .

Q: what do you do ?
A: i 'm a lawyer .

Q: What is the deepest spot on the world ?
A: i do n't know .

Q: Do you like Mexican food or Indian food ?
A: . detail rules .

Q: Who are you crazy about ?
A: i am .

Q: A man
A: store , i 'm impressed .

Q: A women
A: bond , yes .

Q: A dog
A: a cell ?

Q: A table
A: phone .

Q: A flower
A: transmission .

Q: A man.
A: wow .

Q: A women.
A: ha !

Q: A dog.
A: thanks .

Q: A table.
A: i 'll be there .

Q: A flower.
A: and you 're not going to be helpful .

Q: One
A: who 's outrageous !

Q: Two
A: two days , yah .

Q: Three
A: oh , no .

Q: Four
A: that 's right .

Q: Five
A: hey !

Q: The end
A: well , that 's a good idea .

Q: Yes it is.
A: why ?

Q: Yes it was.
A: and you 're going to be helpful .

Q: Indeed.
A: fucking right .

Q: More
A: hell , what 's the difference ?

